【武漢肺炎】世衞總幹事︰病毒構成「非常嚴重威脅」 籲全球團結對抗疫情

譚德塞（右二）形容肺炎病毒對全球構成嚴重威脅。
(互聯網)

世界衞生組織（WHO）周二起一連兩天舉行研討加快開發武漢新型冠狀病毒肺炎（WARS）治療藥物、診斷劑和疫苗會議，總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）在會上表示，新型冠狀病毒「對全球其他地方構成嚴重威脅」，呼籲大家分享病毒樣本，加快研究治療藥物及疫苗。

譚德塞在會上向逾400名專家表示，目前單單中國境內已錄得逾4.2萬宗確診個案，死亡人數亦逾1,000人，「中國確診病例佔全球99%，對中國而言情況緊急，但仍對全球其他地區構成嚴重威脅」。
新型冠狀病毒全球肆虐，但關於病毒的起源仍未能確定，譚德塞稱「我們希望今次會議其中一個成果，就是落實研究路線圖，讓研究人員及捐助者可以跟隨，在共享樣本和成果方面，最重要是團結、團結、團結。我們要戰勝這場疫情，便要根據公平原則一起分享。」

路透社

共產黨俾唔到尾數佢

如果WHO唔想滅團佢只有咁做

前日先至話無事 點信你呀

之前又話無野，屌你老母，唔識判斷就搵第個做

WHO 只系 China 既 proxy 啫

係爆到停唔到，之後開始暴動，最後會滅國。

所以共產黨先會邊話自己搞得好，又同時叫人幫手

連WHO條友收咁多錢都要出聲，睇黎中國真係唔撚掂。

強烈譴責外部勢力干涉中国內政

各國:明白, 立即封關

林鄭: 我睇唔到

祝譚德塞快d中肺炎死

睇黎中共好唔掂窩

譚德塞咁白既咩我以為訓係度個個先係佢

佢同林鄭真係有得揮

滅國大業先岩岩開始 咁快縮沙

Nigga

自己人都鬼打鬼

外國算吧手

滅咗一半啦，都已經無晒公信力

你條黑鬼都係做奴隸吧啦

係咪證明中國收得皮

黑鬼德：「中國已迅速令疫情擴散」

條垃圾黑鬼只係因為中国同佢講中国自己搞唔掂喇，希望佢可以開聲叫其他國家幫手整解藥。唔好將果條垃圾黑鬼睇得太聰明

中國唱好根本係自殺行為 侵侵依期識玩 係咁對外讚中國 姐係唔駛幫

依家中國話冇事啦可以復工啊，條黑鬼走出黎話全球威脅，夾下口供先啦

冇事，WHO話唔屬於緊急事件，唔好助長歧視

支那唔係搞得掂咩，做咩仲求救

搵譚得志做仲好過佢

咁台灣呢？

要幫手，就話好嚴重，但要封城佢又話高估嚴重性

乜到要籌旗先識話非常嚴重呀死力架
學下講沒事兒啦屌

重有人理尼個組織

其實都要多謝who唔係佢助功等人睇清楚
仲話做得好

有冇去去信追究佢責任
佢帶頭叫人咩都唔好做

好似香港政府咁

話說可唔可以將1月尾香港政府同呢排世衛既口風做文宣。

無事就外國勢力
有事就攜手抗疫

之前又話沒事兒=_=

做咩呀? 無人肯課金? 返去奶維尼啦

所羅門好似淨係叫簽下面嗰個

我估佢係代中共出聲求救 想外國提供免費支援

算把啦 之前係咁強調無事

又叫人唔好封關

依家又彈出黎同人講好嚴重

彩你都傻 各人自掃門前雪啦

No way

WHO已經玩爛咗

世衛公信力今次一鋪清袋

低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

小心，可能係替身攻擊

簡單啲黎講
課金，課金，課金

佢做咩改口

其實西方國家自己攞黎
俾曬D國際組織非洲人玩
俾大陸買票
抵死

但係又叫人哋唔好發出旅遊警示

應該堅持可控可防然後封支那關

應該備受落台壓力轉呔

唔知條黑鬼收左支那幾多錢

傾唔掂數？

教主啲frd

搬龍門手法同港共有得fight

笑左

仆街啦你奶共黑鬼

軍管武漢啦好似tlou咁，然後武漢獨立，之後到北京上海，照呢個情況最後香港應該有機會獨立

沒事兒

喂，你返非洲食撚屎啦

個力架真係唔撚識個喎

push

無事嘅，中国內政黎

一嚟 美帝四次自動話幫手都唔比 自己搞得掂
二嚟 中共話可防可控 啫係好 小事啫
三嚟 WTO話過唔嚴重 已經隻三確認真係好撚小事

咁中共之後咪再叫救命 準時交1000億 第二年2000億

幫共產黨R資源

又拉埋全球落水做咩大陸自己仆街死掂佢唔好累人累物